【青雲路】洗樓洗出TOT 做MPF保險客年薪過3百萬

【青雲路】洗樓洗出TOT 做MPF保險客年薪過3百萬 | 2017-05-19 | 壹週Plus | 蘋果日報

香港人仲笑我地保險業？一年人工等於你十年唔飲唔食啦